鄧小平避過被稱為曱甴一劫...

你好呀鄧小強
今次唔洗驚讀音connect唔到中國人台灣人

同新一哥撞名
果然係甴中之甴嘅人物

甴小平
甴小強

甴近平

江甴民

毛甴東

鄧小強

鄧小強！

冇得唔比鄧大大一齊享受被改名嘅滋味嘅

曱近平

鄧小平都係仆街吸口,搞咩改革開放,唔開放咪唔會畀你個暴政持續都依家囉

鄧小平都係仆街嚟

夠膽就封個甴字呀拿

你知唔知大陸（皇上）都係敏感詞？封个甴字有幾難?

鄧小強都係仆街,
搞咩改革開放,
唔開放咪唔會畀你個暴政持續都依家囉
其實一早應該係餓撚死晒班中國人 咁就世界和平 民主發展

鄧炳強D朋友

唔會餓死,最多都係共產黨爆炸

小強=曱甴
曱甴=小強

鄧炳強